如果政府唔主動封城，我哋應該要令世界主動封港。

係時候靠各位用文宣
翻譯俾世界各地所有人知
香港呢一個中國重大傳染漏洞
將會對全世界構成威脅
大家努力

封左中國先啦 關香港撚事